F1 2019 摩納哥站 討論區

Formula 1 2019 Monaco Grand Prix

23 May 2019 - 26 May 2019

FP1 (THU): 17:00 - 18:30
FP2 (THU): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Monaco

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 112
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 105
3 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 66
4 Sebastian Vettel GER Ferrari 64
5 Charles Leclerc MON Ferrari 57
6 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 21
7 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 14
8 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
9 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 13
10 Lando Norris GBR McLaren Renault 12
11 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 10
12 Daniel Ricciardo AUS Renault 6
13 Nico Hulkenberg GER Renault 6
14 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 4
15 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 3
16 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 3
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 1
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 0
19 George Russell GBR Williams Mercedes 0
20 Robert Kubica POL Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 217
2 Ferrari 121
3 Red Bull Racing Honda 87
4 McLaren Renault 22
5 Racing Point BWT Mercedes 17
6 Haas Ferrari 15
7 Alfa Romeo Racing Ferrari 13
8 Renault 12
9 Scuderia Toro Rosso Honda 6
10 Williams Mercedes 0

.

-

留名我康屌打拉利

垃利比狗屌

留個名

依垃利嘅表現，呢舖係唔係輸

賓屎互炒完 都唔知贏唔贏到

有無垃利b 版車既料

呢個場無downforce 等死

狗都唔屌

大牛感冒了

向小紅帽 Niki Lauda 致敬

佢嗰種不屈不撓嘅精神真係好勁，平治盛世都同佢有好大關係

佢唔單只係平治股東咁簡單，應該喺技術研發方面都俾咗唔少意見

電影 《Rush》 裏面有講當年 Niki Lauda 揸住架法拉利時竟然講 ： shit car shit machine (同近年嘅情況都可能差唔多)

得閒可以上 Netflix 重溫番

寧願佢攞a版車車出嚟穩穩陣陣完咗今場好過

橫掂都輸硬俾 mercedes + redbull, 盡力睇下拎多 d data 搞 mechanical grip 未必唔係好事

先負評後討論

垃利係咪已經連假希望都無

唯一一場可以寄望一下平治以外既比賽

真天真，假天真。。。。

講起Lauda（RIP）
大家差唔多年紀 點解Prost隊雷諾咁撚廢
還我澳牛

今年可能都唔會出現

利申我知Lauda係主席 我知AMG錢多 純粹覺得四萬走得唔抵 依家條法包揸大牛 同19比完全唔夠班
先知原來四萬其實好撚勁

新POST 留名

由0仔變返1仔

希望大牛今場可以阻止benz又1-2

19唔炒車先講

睇大牛算 拉利等2021

佢對上一場炒車dnf係幾時既事？

唔一定要dnf, 上年都好多碰碰車

Romain Grosjean insists he's moved on from the Spanish Grand Prix run-ins with teammate Kevin Magnussen, but believes Haas may come to regret the way the situation was managed.

"In that instance we lost at least three points in the constructors’ championship. And if you lose a position for three points at the end of the year, you’re going to eat your balls."

威記車隊會唔會慢到 阻住benz爬頭

佢對上一次喺摩納哥冇受炒車影響係幾時？
果年佢有冇贏隊友？

咁佢上年monaco因咩事排咁後起步？原本RB可以包Q

自炒

Lm等 Q1

P1

上面咪無錯做咩改， p1,2,3睇黎無用

六,日要工作
得今日可以睇live

其實Free Practice聽精台搵人9up係幾好聽

估下威記會唔會被lap 3個圈

後半季以經好穩定。比ocon搞完後成長左好多。

要睇埋今季先

威記？Safety Car黎㗎喎 緊係唔俾Benz爬頭啦

威記阻benz?
萬一人地唔比偈佢用咪仆街

佢有無Benz引擎都係咁㗎啦

笨屎包Q 都完季
今季全力支持公公

垃利： next year is our year

拉利有新更新
bargeboards

suspension

話會轉灣轉得更多
頭產都有小小改變

公公 + 平治真係痴撚線

熱身圈都好似開到好盡咁

咸爺
人地重要跑幾個圈黎Set車
平治已經set好,搵緊limit

咩係black flag

DQ

黑棋 收皮

係咪Haas個logo問題

咁都得？？

冇野了 skysport岩岩解釋左

而家唔知係咪頭產

好似係radio problem

咸爺好似好fit下

以前Monaco可以拉返近大隊同細隊差距,
而家P1已經兩秒三秒

今年平治架車太癲 其他隊冇得玩

又比假希望垃利

平治最鐘意係練習扮弱

冇得用Team Radio叫佢哋兩個入pit
所以叫race control揮黑旗通知佢哋返去

haas 繼續為F1創造新笑點

哈屎電腦中毒咁款

勁呀Sainz做到install lap
呢個section係咪威記第一次唔係包尾?

咩事完左p1大家停左係起步線一陣先行

練正賽起步

Raikkonen希望Alfa取消“300場”慶祝

Kimi Raikkonen對於在摩納哥慶祝個人第三百次參賽里程碑毫無感覺，甚至試圖勸說Alfa Romeo取消所有慶祝活動。

typical Kimi

Zak Brown 剖白

Kubica 隻手依家係咪救唔到車

今年見襯佢spin都唔反軚救，直軚由得部車碌

反軚令車碌咬返地既話
分分鐘炒得仲大鑊，頭尾翼一定保唔住

由得佢平行咁slide有時係最救到車
好似2016 Max Brazilian GP咁

大牛

牛隊好似唔錯

笨屎黃軚都咁快嘅……

今場係唔係到垃利落咗沙包

醒下啦你

個沙包係特登設計上去
但無設計埋點拆沙包

兩場practice GIO都咁快

保保

你真係要睇下醫生

Alfa架車快咗？

呢套真係好睇

佢有冇邊一年monaco冇炒

次次係飛機都會睇

P3

頭6入面有3隻牛阿邦好波

vet 輸緊0.7

係正常喎

七十幾秒一圈 輸0.7秒 其實好多

咁平治係要贏都無計

叻叻P10

呢一站已經無嘢需要討論

除非平治兩部一齊nonono

feel 下好勒

笨屎今年係咪打算破車隊分紀錄

機會大過紅色車囉

(有聲)

咁佢都算有資格講嘅，當年係 Niki Lauda 親自游說佢過平治，奠定近年平治盛世嘅局面

我仲有睇㗎 慢慢學下野

你地唔好彩 今季寧捨悶
睇Midfield會好好多

我都係新人留意下中游好過，暫時睇無野威脅到笨士
中游車隊幾支持HAAS,可能因為netflix頭幾集係佢地

哈屎條法包太搞笑
個人留意緊紅牛二隊 想睇俄仔Comeback 秦國嗰個都幾勁 老麥都唔錯今年好有睇頭

叻叻幾時先可以係呢度主場拎冠

垃利呢架車...等下啦

都唔知幾多年後

兩個老MK

Master Vettel in Monaco 好似17年聽過

如果F1 TV 有得簡睇車手主觀鏡頭，我想睇威記點係尾位掙扎，都唔想睇平治放頭

睇返fp2 highlight, vettel比人叫best of the rest

到時咪炒一野比班hater講足幾年囉。

不過都係勁先有hater既。

哥桑個d個個都當笑話。

想問下大家係邊一度睇LIVE 既呢?

咁哥桑係好笑嘅

呢套講F1?

正確嚟講係講Lauda 同 hunt 嘅rivalry

兩個演員都好傳神，賽車場面避重就輕都唔會覺得好流。

留名

物以類聚

遲啲可能有NBA明星

遲啲可能有真球王

啲意粉佬做野真係好撚on9
我公司係意大利 同拉利有啲生意來往
老細都係意大利人
唔知係咪意粉啲民族係咁 膠膠地

叫你老細去提議垃利請香港人

等到細舒上嚟就變巴叔二世

意粉：不了，我哋打繄杖都要開紅酒飲
俾你班仆街管，晚晚OT仲有咩生活態度可言

呢套好好睇，但如果齋睇套戲，感覺上 James hunt 其實完全唔係 Niki lauda 個皮？

拉利果邊啲人好撚串
講多句野都好似無忽肉咁
永遠email都無上下款
屌佢老母on99

點會，套戲都講hunt係天材，Lauda係食腦。

真係唔覺細舒有幾勁，成日覺得佢係靠父蔭先去到呢家個地位

lm

英雄所見略同

lauda 係勁穩定

時辰到自然會有link出現

屌 以為你地講緊拉夫
舒麥仔比盡馬沙料
佢老豆未出事就可以期待下既

如果Vettel 今站贏
會唔會keep住紅頭盔😂😂😂

special livery好似淨係可以用一站

卓號computer

有馬沙咁勁 都好啦 起碼做過30秒世界冠軍,
雖然我覺得mick 唔會 去到呢個水平

一講完細舒就出事

拉利將之前過底去Alfa Romeo 既technical director Simone Resta
帶返返去拉利到用

係咪想學老麥賣技術

係咪唔使再見到halo喇？

都唔知初頭放過去做咩鬼

佢係areoscreen+halo一齊

宜家有f2 睇?

炒車會唔會阻住逃生 咁大塊嘢

F1一見悶/無野講就會放kimi啲野黎呃view同like

無計，F1界金蛋，一有佢既野就一定幾何級咁升

300th 先有啫

唔知Indy500冇左大頭會少幾多人睇呢

得閒就有kimi啲radio😂
通常悶既場就會有 你留意下

係咁轉左邊會有人睇

美國人

我見到拉利對上一次分站同對上一個世界冠軍

05年贏日本站最正

比返架勁車Kimi揸la

Red Bull無人
不如比個位Kimi
佢又唔mind做2nd driver

無左條鳩頭先多番人睇

直頭搵佢頂19
教gasly同dictum渣啦

世界賽車運動評議會（WSMC）叫停左FIA統一波箱
話應該有其他地方可以減錢

乜柒都統一就唔係F1, 玩唔掂嗰啲隊自己躝屍趌路啦

點解咁有影響力可以叫停

叫廢叻讓返個位出嚟最有效率
起碼會有fastest lap先

中肯

一早都話塞呀叻去哈屎 哈屎攬住而加果兩件唔知做咩

睇住澳牛變蕉牛
連蒙地卡羅都揸到ON99真係慘

BTW蕉D on board 聲咁Q似吱吱吱

阿叻根本未夠班揸垃利
踢走冰三輸
廢叻而家拔苗助長隨時收皮
Big 3入面淨係快過Gasly有屁用

咪就係, 巴打你一講佢就炒

上次就啱啱好今次就冇啦

咩事

鏡頭尾睇住佢飛出去

Vettel

vet

我想問vet 趕唔趕到排位架呢d 情況

一定趕到既

睇落去好似唔係太傷

炒頭應該得既

想睇咸炒車就無份

呢D好快姐

垃利睇唔睇都罷

有冇acesteam? Thx.

今場秦仔先係焦點

叻

P2好fit

咸又入左去痴膠紙

Server 1: Sky Sports F1 HD - 1080p
f02c6079532334987839e5c53967db004e98d61f

VSC PROCEDURE INFRINGEMENT INVOLVING CAR 16 (LEC) WILL BE INVESTIGATED AFTER THE SESSION

多災多難法拉利

大家屌夠叻未

康打4架狀況幾好

佢地係同級咁上下

全年最唔睇馬力既場

其實kevin手車絕對唔失禮，係衰在屁孩性格姐
經過哈屎調教今年好似都有改善

4隻牛除咗setting 唔錯之外，
re-accelation都okay
開始有少少期待spec 3

屌屌下Vettel就炒左車
所以應該繼續屌

屌屌下又p1, 大家大力啲

希望vsc infringement 冇事

等睇咸push the limit
Push埋牆

咁講完之後最大可能係19MAX隊埋去

原本上年話搵佢同公公鬥，點知

關於安全既野，正常黎講唔會冇事。。。

威記真係好穩

個人無事先做到冠軍

Troll都好穩定

sor

想問呢個係乜野黎
想學多d

迷叻又出嚟俾負皮

Benz: 我真係好撚驚呀

驚到紅都halo晒

平治S2贏0.3
頭段平治輸0.15
尾段輸0.13
平治唔知可唔可以做到1:09

Marcus Ericsson wins IndyCar Pit Stop Challenge

vettel

我叻FP3P1，一睇就知超班新仔

陣間一嚟正式俾韋少放到一幢都無

岩岩睇返上年摩納哥站
19max 真係好撚勁

FP3 VSC狀態下未夠慢
食左個警告，冇其他懲罰

但係James Hunt食咗Natalie Dorman

19max應該唔會撞牆掛

一定唔會

人哋真天才

ME等睇田萬冧莊架

基奧嗰種廢

唔知有無手尾

好穩咁雙尾

實有 企正中間

韋少可能真係會撞

19

19max

然後同一個位hi 1 hi

未睇到，咩事？

嘩

叻差d扭唔到直撞

好屈

岩岩講19撞你地就咁，以為即講即撞

咸爺飄住入髮夾灣

Lec ....

又唔過磅

我保

公公

鳩堡

2020 垃利一定得！

9BO入唔到Q2既話
GIO應該會罰

好正

芬蘭人用拉力賽式過彎

點解troll 可以咁廢

富二代

想知個個stroll係唔係靠老豆先有車揸

VETTEL死啦

廢圖

成隊買起, 你話呢?

Vet...

蕉隊

我澳蕉係monaco係有料到嘅

vettel會唔會搞到q1過唔到

垃利

VET

垃利B隊快過A隊???

Q1 Vet out

垃利
完

唔該vet 醒醒定定

慢過B, C隊

wa diu...一陣vet過lec收皮

咪燈啦

老豆力量
有名你叫

笑到噴水 實死一架垃利

做乜咁險

死左叻

Cls q1 都咁刺激

戰術大師

拉利搞乜

笑左

Leclerc

屌 原來無出場

ON9叻, 唔留意 過磅晒左時間
唉

係叻收皮

vet絕地武士

中了

Vet

鬼打鬼

Leclerc搞乜嘢

拉利

拉利係咪痴撚線。。。。。。。

好一個開口中

lec俾人賣了

叻OUT
廢圖P1

Lec

我屌你老母法拉利

垃利暗黑戰術？

屌啊
迫害叻叻

I'm stupid

執柒左佢喇

你要vet定叻？

戰術大師有無腦架

on9拉利以為安全
過完磅就出去做outlap啦屌
咁撚樣Q1走 痴撚線

迷叻情何以堪
Vet排第一，Lec十六

做乜鳩

仲諗住無旗仔仲有機會 點知戰術大師叫左佢入去飲茶

戰術大師以為穩陣唔駛叻出黎做lap

推左自己友落山

屌你想笑撚死人咩

好撚好笑

即炒喇 仲衰撚過白頭佬

叻叻迫到Vet

大家寧願Lec 走定 Vet 走？
Lec
Vet

FP3 fastest, out of Q2

屌 我宜家出街 實指住d垃利黎笑

唔關事,係拉利見叻以為安全
過完磅唔出 想save胎
點知出事
柒撚到

升返我冰la

垃利從來冇令我失望

法拉利可唔可以執柒咗佢呀

屌，笑到噴pizza

垃利嗰啲戰略係咪癡線
WINNOW

笑撚左出聲

策略黎

叻叻咁快入pit? 太老定？

搵窿捐

入硬Q2，擊個掌先

戰術黎 我地睇唔透者

FP3 P1吖嗱

屌你垃利

on9

講個笑話

法拉利

冰上返嚟，叻落返去
大家開心

叻迷：垃圾廢圖收皮啦搞到我vet q1 out

係唔係on9,咁樣犧牲一個

用WINNOW不如用返iQOS算啦

我覺得比PITWALL累死

千古奇冤

點解會柒到咁

冰人仲係度實開咪𨳒鬼

一次比一次好笑
呢隊垃圾拉利真係好有娛樂性

戰術大屍

過磅有啲影響

證明試車屈機，正式碌柒

叻叻自己都柒喇 lock up

我叻

痴線
好少睇Q1都咁刺激又咁膠

Lec 唔過Q3 一定係Vet 嘅錯

LEC冇睇燈 + 戰術大師 => Q1 出局

垃利：攞完FP3冠軍，叻你可以休息等下一站

白頭佬

感謝垃利提供笑話

vet同叻同一個位lock up

其實佢推返去過磅,再出都有時間
但真係Pit wall on9

職業車隊?? are u kidding me??

牙叻要習慣下, 垃利係咁運作

唔睇燈都仲有時間，問題係應該出返嚟唔出

迷叻幾時出嚟俾啲藉口

拉利睇唔過眼叻叻太囂
係佢主場撚佢一獲

垃利嗰種垃圾唔係講笑

意大利佬真係少少危機感都冇

白頭佬可以學前曼聯領隊s 講

咪一撚樣

拎嗰條軚片多轉都應該夠入Q2啦2架蕉車，2架racing point又啱啱更新完，加埋2架威記就算唔save呔都上到Q2掛

我見到叻問Clear 口型
問what happen? why?
clear拍一拍佢唔知講咩,叻就走左

垃利戰術有問題 關叻咩事

麥記

以後恩能又可以為陸仔加多個事蹟:
19年俾垃利逼害

垃猁有咩事係唔會出事

白頭佬起碼有型D

識睇一定知道係戰術問題
唔關兩個車手事
唔係幫叻
根本有咩好嘈
成日講Vet定叻勁真係煩
Vet係 4 times champion
叻拎到場win/pole未

有時真係忍唔住笑

又要講故仔了

Bahrain pole???

派膠方面真係唔使擔心

啱嘅，廢叻會柒都係因為Vet勁

有無live link....

Q2都好睇
好接近 玩爭櫈仔

以為monaco會悶，點知一開波已經有野笑

10.701 diu

屌公公又黎料 勁到

又難得多左張凳

bot

得q先會咁精彩，請珍惜

沙包已移走

舊年叻p14
今年p16起步

撚撚又講經

LEC + MONACO = 冇運行
2017 F2 DNF
2018 F1 DNF
2019 F1 ???

衰過喺Sauber

屌你老母法拉利

之後又讓位俾咸

有基奧、鳩堡、威記、富二喺出面
都可以做到Q1出局真係唔易

我諗無咩人笑緊叻，係笑緊拉利
叻今年pole過，不過壞車臨尾香贏唔到

Q3應該再快0.2

同vettel係德國站一樣

keep住影實叻閪面

應該可以做到10.頭

主場詛咒

佢個樣都好撚嬲
比車隊撚左一獲

由二戰開始就知意大利佬信唔過

晨早收車做乜撚🤦🏻‍♂️

拉利：looks like bunch of wankers

扮工

一定係Vet 搞車隊政治

我冰已經瞓咗

Lec知道今場唔夠平治快,
慳偈 留返之後既賽事

你認真架？

哥仔條褲就甩

叻無錯，但習慣要入左vet 數先

冇水飲呀

熱烈慶祝火星車隊破紀錄連續六場包辦頭一二位

等收工上遊艇

意大利佬做野似乎下下都靠感覺, 唔識分析形勢

如果今日佢拍嘅喺大頭，唔係Vet
就真正可以感受下真車隊政治

強烈譴責垃利迫害叻叻

如果上年係大頭可能贏到

講真，巴富站真係自己on99，今次🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

一定係換咗架車俾Vet
所以Vet先P1

叻利 Twitter 笑撚死
啲人mean到

垃利bc好似都唔多掂

法包咁樣渣都唔夠時間入Q3
陰公

個個見到垃利7
驚下個到自己
老閪都出

chur 盡都係第四

都係當年法國佬，英國佬加德國佬勁

VET第四

呢圈最緊要安全過關
所以唔會推盡

下個笑話會唔會係gasly

冰 廢叻讓位俾冰喇

魚雷gasly互換啦

max

邊個會拎Pole呢今站?
Max / Bot / Ham / Vet

蕉車好似有d起色

起步扮有wheel spin讓位之後護住咸冠軍

19MAX 10.618

上場Gas 爆盡今場無嘢睇？

Ves

Hul要含了

沖涼無睇，叻叻咩事咁多位Ching

泰仔都入到Q3 康打同大牛合作得幾好

垃利戰術

比車隊過一棟

四架康打

淘汰

hulk mola mola...

啲牛喺呢個站真係唔係講笑

康打

又嚟 兩隻二牛快過某隻大牛

康打！

我知，但點解q3都無？

笑完垃利又係時候笑GAS

Alb

HONDA POWER!

得一隻大牛

Max

三隻細牛

康打真係好穩定

人地係荷蘭紅牛
佢係法國乳牛

屌
俾部細牛gasly用大牛livery
可能仲快

Gro 做乜咁嬲

gro 屌鬼

歌桑個radio

我冰需要一架好車

加斯利可能要罰wor
阻住法包

好似比牛頂

俾gasly阻住佢做圈

gasly

比隻牛頂住咗

Q1都過唔到點有Q3?

歌桑自己撞彎左右前？

笑到

兩條法包一擔擔
計埋上年Ocon

垃利以為佢個時間夠過q1
冇比佢出多轉
點知唔夠

二戰前雖然alfa都有參加格蘭披治賽車, 但事實上又係銀箭車隊 (Mercedes同Auto Union) 玩哂, 估唔到咁多年後又係銀箭玩哂
btw 如果當年希特拉唔搞蘇聯佬, 德國未必輸

唔係咁on9吖

要咩解釋啫仲on9囉

Gas 唔洗罰？

笑到gapgap聲

好出奇呀?

加屎唔使俾人罰？

說對了

上年vetl罰3格
佢都應該咁上下

叻就好 咁多時間同人簽名

難得垃利車手咁得閒

是旦啦 橫掂垃利都贏唔到架啦
聽日有d drama睇都好

然後仲要係vet做最後一個推叻出局

罰條撚咩

gas 罰三格？

右邊好似夠位過
佢自己食咗落gas嗰屎忽度

咁鬼快手

減速圈行race line阻人喎
罰硬

racing line
佢慢車應該靠右
不過有得講,話加斯利做緊hot lap

小保子生性ok?

77 s2 51.380
vet s2 51.9xx

2019真係搵個殘廢揸笨屎都攞到冠軍

10.2

1:10.252

1:10.2完撚咗啦

ham柒咗

再push得勁d會唔會入到09尾

公公10.252

求Max pole

咸

niki we miss you

點pole
77做緊10.2
0.4點追

岩岩行開左，咸做咩慢咁多？

大把大把打落迷叻到

出太陽系啦

S1柒左

咸去盡都追唔到

平治部車真係勁撚到
S3追返晒 重贏max 0.1

等youtube出highlight睇返先

四萬唔做圈？

又唔好咁講，俾盡咪得韋少、Vet、Ric同冰可以揸到冠軍

mk 會唔會做到10.9

呢場細牛應該執到唔少分

隊crew睇電視睇返自己仲睇得咁認真係咩事

望公公做到09.9好過
咸爺應該難d

Gasly生性啲過vet

旨意魚雷好過啦

vettel係咪諗住做2個lap?

4萬係做咩事？仲係做時間既？架車有事？

火星隊頭先都係2 laps

陳恩能係咪比拉利激到有D語無論次

有啦 第六

睇sky 啦

屌
s1 都+0.11x

公公88 lu

又hi牆

一向都語無論次架啦

10.16

Ham purple S1

1.10.166

vet又撞

神

咸爺s3 無出事應該有09.8 好撚勁

fuck

HAM is on another level.

Bottas

屌

鹹咁激動

好激動 開始黎料

咸撚無得J叻
而家J咸

thats what i am talking about

有狗叫

咸jm9

呢個圈好撚勁
認真
佢最後果段有D出錯
但頭1,2段做得好好
追返晒

monaco已睇完

恩撚難道講句公道說話
架車廢，Vet真係搏到盡

Ham to Bot: +0.086
差咁少

Mk就係mk
改唔到

agree

揸雞車揸到盡la

mission winnow🤡

觀眾:we look like a bunch of wankers

公公架車係咪有事

兩個星期後 Canada GP 再見

扮猩猩做乜9

咸狗

起碼幾站都證明咗咩都揸突架車

Ferrari fans: we do

屌，今年正式可以唔再睇f1
火星嘅繼續火星
柒嘅繼續柒
畀心機嘅繼續留喺地球

Ham cls

ham硬係有d 狗屎運

HAM可唔可留個型D既髮型

認真 今個Pole佢應得
真係 S3出錯都拎到Pole

以前冇留都好地地

狗你老尾

唔會成季都都係 Mercedes 12掛

神好興奮
少見

你咪撚on9啦

有冇人棄睇今年喇？

咪玩。揸盡 揸到盡係兩件事

點解會覺得佢狗屎運

咁撚快都係運？

今次連max都服埋

垃利執翻第四都算係咁

唔再等Honda spec 3

一早

揸盡 揸到撞係兩件事

Lec訪問果震話 要求出去走多圈
不過車隊話無事 唔比出

請解釋

法記jm9啊

咁又唔好睇垃利柒都係一種樂趣， 要等到垃利話準備明年 先棄

要棄睇就bye bye啦
F1迷

垃利無料到 大牛最愛嘅monaco多無頭行

頒獎之後讓賽有機會既

直線抽擊

淨係計車就可能係, 計埋戰術就算吧啦

拿 各位車迷 無腦黑就係呢D
自己留意返

垃利會唔會又有炒人
咁樣睇返白頭佬真係好慘

火星車還火星車
Ham 最後一圈真係好痴線
技術性擊倒公公

Vet

稍微有D常識嘅都知要出去啦
唔好話唔夠時間出去啊 廢圖遲D入pit都夠時間出去

vet : 我揸賓屎我洗炒？

Benz 今年目標應該係廿一場全勝

聽日睇完起步應該都可以熄機

leclerc無處不在

有常識就唔係垃利

你揸Ben屎你一早嬴咗wdc喇

今日7三鑊
好難幫佢

陸仔上鏡

有關聯？

笑撚死，喺陸仔隔離影威水相

呢條呔仔幾過癮

叻叻係咁上鏡😂😂😂

Toto話60％落雨

唔好講個真相出嚟
話廢圖嘅人會受唔住
架車垃圾就只可以搏多啲
咁易中伏係平常事

大頭個底太花
好難話佢無辜

信佢一成都死

落雪都會贏

又到TOTO 9up時間

火星車表示落雨更快

垃利是咪預備緊2020年架車，所以放棄今年

toto 恥笑樣出晒黎屌

Ham pole 位仲要雨戰

大頭堅黑氣石嘅
俾戰術大師撚嘔返個冠軍出嚟

第一站已經講
唔知邊個柒頭串鳩我

不過都照睇既，唔係我地呢啲出錢出心機睇既痴線佬，F1 執左啦

不過唔使旨意完場後會好似舊時追新聞同技術分析了

Miss 撚咗quali添

出少啲 少啲機會自炒掛

條 track 一熱真係快好撚多
講緊 0.5 打上

新聞： 垃利有更新！

咪又一撚樣

你無損失任何嘢

我澳蕉起碼做到野

上年吹咁多場雨戰
有邊場真係有雨丫

點會呀，Q1 lec 同 鹹q3

今次 quli 好睇
有刺激場面又好笑

更新咗個戰術

再7啲

睇下我康屌打拉利

個更新有BUG

火星表示已經預備咗，整緊2020測試二台目

同鳩堡比

仲諗住bottas可以繼續咬住鹹美頓。

呢一兩年真係有啲跌Watt
特別SGP同我冰/19MAX玩完三文治之後
成日有啲作為四屆唔應該有嘅失誤

條Nigga一著火公公邊有得鬥

佢Q3個圈本身都痴線
Couldn't ask for more

今年真係好想bottas可以打贏鹹。

呢度廢圖唔話得
有啲狗會沖出食咬人

要天時地利例如nononoooo，而家6屆機會大

分分鐘要到2021大改例先會有轉變。

呢度廢叻唔話得
有啲人會衝出嚟俾負皮

屌miss左qualify好似好好睇咁

改條撚咩
一體化波箱又 bam 鳩埋

舊年新加坡個1:36:0 ham著火邊個快得過佢

四隻牛上頭十

啱先睇quli
P16

今年反而 F2 好睇，淨係聽 downshift 啲 憤～憤～憤～ 都好

但係同四萬係咪爭得有啲遠

9bo 同 4萬
唉 唔識講
但9bo有D慘

有d 想睇紅牛贏拉利今年

On撚9

一號車手表現差不多
睇二號邊個廢啲

澳洲仔去左雷諾？

ching衰乜？

魚雷上！

有冇地方可以睇番playback
出左街

唔鐘意19max, 但今年拉利真係

講真叻係唔差，但好似成日都有其他因素阻到佢

垃利係咁上下

多謝垃利幫手推post

有邊個垃利車手無俾戰術大師撚
Baby、冰、大頭、Vet個個都中唔少
唔係藉口

佢排位差啲姐 通常星期日佢都幾勁

所以咪咁多年都無podium ...

都唔使睇啦
拉利唔係On9唔係內鬥兩條友差唔多
法牛就同19係兩個級數 頭嗰幾場唔講以為法牛仲揸緊細牛 魚雷都過唔到

其實本來佢好似入賓士 不過羅斯堡提早退休 變咗小保子咋

聽日睇下lec可以上返幾多位，上年max由最尾上第9

最撚慘好似係岩岩續完堡哥先話退

年中簽蕉 年尾冠軍腦退休 佢解唔到蕉約

雷諾2020改制之後一定次冠軍
2020澳蕉世界冠軍 攞唔到嘅話我裸跑

咁你宜家裸定先都得啦

屌
真係一日唔死都有機會睇垃利搞笑

睇返#1

華倫個前峰其實都幾撚廢

回錯post

Gio 同Gasly 各罰3格，算係預期之中
另外除左Lec之外，Hulk同Perez都miss左weight bridge
個訊號應該真係唔清楚

聽日既暫定grid

Fuck fuck fuck

都贏

訊號燈個高度有可能俾 halo 遮到
Baku 個就一定唔係啦咁低
呢個係頭頂高度，仲要得一個

BTW gasly 呢下罰佢五到十格都唔過份啦，搞到人入唔到Q3

到頭來 Ric 又跟番架大牛
Renault 今場比前兩場輸少好多，都唔知咩胡廬賣咩藥

而我不知道法垃利是誰。。。。

不如話RIC跑摩納哥真係屈機

尋日quali係拉利為左出Q3最尾出vet所以無比lec出？

拉利未衰到要Q1 就2揀1掛, 純粹覺得拉利以為LEC 收夠籌過Q1 想慳套胎

唔關事
叻叻一定夠時間出
而兩架都出正常兩架都會入 Q2
佢地係計錯數以為叻叻個時間夠入

慳軑

因為我見F1 IG寫pushed down to P16 by Vettel late charge

本身Vet都係knock out zone
佢冇得唔推

Chain bear 條新片

btw, 邊到有得睇車隊重有幾多條新車呔？
有時見巴打係正賽都會知隊隊無哂新呔，但我又一頭霧水

陸仔有4套新呔慢慢係車房J

睇返尋日quali, 法拉利你堂堂大車隊唔係接受到排12完Q1呀

呢d 叫戰術

其實我留意到Hulk都唔差。
應該係雷諾搵到岩setting
部車過啲慢灣唔錯

唔知點 真係可能明撚化佢
叫佢聽話
一直以黎，拉利贏唔贏都無所謂
權鬥先係重心
Binotto 呢啲手段都唔差

多謝拉利為沉悶既今季帶來歡笑

分清莊閒

睇黎今年都係睇排位算

不如話RIC真係屈機，19係咸神級

咸爺

其實唔係好明點解啲人話肥肚踢咗叻仔落黎
肥肚入到Q2唔係一定會踢叻仔架咩 關佢排位最快咩事

唔洗咁認真睇呢到啲嘢

問題係點解唔比叻再出
不過vettel連撞幾次牆都唔抵幫

廢圖踢牙叻出Q1更顯得垃利on9

除咗on9之外解釋唔到

垃利做番一貫垃利做開嘅嘢

琴日黑咸final lap梗係有種強姦緊架車既感覺
Push 到盡

咁樣你比一個車手出但唔比另一個出，局外人睇就好肉酸
況且vet重要最後一個完Q1, 成個情況就好尷尬

硬係

好想睇垃利今年係Monza俾賓士show巡遊畫面

牙叻嗰邊pit wall根本一直以為個時間夠過，從來冇諗喎要出第二轉

拉利 strategy 真係 3 大隊中最弱，仲要咁多年黎都 keep 住 ....

我諗如果唔係 Vettel 第一個 champ 可能都拎唔到 ...

三大隊
除咗女威廉成個Grid應該無人Strategy差過拉利
不過至少拉利啲Strategy淨係係比賽嘅時候柒...

藍旗頂車

越睇越覺得咸爺真係強奸緊架車
最後一個彎完全chur 爆嗰波箱

如果Leclerc可以好似Kimi咁喺TR度講
Don't fuck me up with this
Don't do anything stupid
會唔會屌得醒班戰術大師

今日oh no no

Kimi屌咗5年先18us贏一次

我冰講左幾年，班戰術大屍都係咁，證明冇咩用

仲有係佢咩江湖地位
講緊拉利最近一次嘅 WDC
20次以上分站冠軍
過百次 Podium
Kimi 屌得唔代表叻叻屌得

其實我想問下
鏡頭影叻叻搖頭嗰下
係剛剛完p1
佢已經除曬頭盔落左地
如果垃利真係覺佢夠入q2
應該佢仲喺車上面等開q2行一轉早一轉尾
而唔係落曬車除曬野
反而應該喺車上面睇緊overhead monitor
根本就係預佢無q2趕佢落車

尋日都講佢呢個圈真痴線
公公已經係生返碌嘢啪埋偉哥咁造個 Q3 圈
但 Ham 個 Q3 係有返幾年前未有火星車時嗰團火

又間接想話Vettel 錯😂

No
泰仔入到Q2果震
佢就知自己完左
因為Vettel 做緊hotlap
應該好清楚隊友實力
所以咪落車 前後應該有兩三分鐘
不過我個人覺得 由拉利唔比佢做多個圈
叻都應該估到入唔到Q2

同埋可能佢都唔係咁聽話
我見佢成日訪問都係話
拉利叫我咁咁咁，我要睇返先知咩事etc
比人感覺好似車隊造成佢咁
Vettel 同其他識講野果啲 就會話
係呀，入唔到Q2好可惜
因為想慳胎，計錯數etc
有啲技巧囉，同埋會覺得似一條team
而唔係車手還車手，隊伍還隊伍

因為binotto 多次係media都係表明揀Vettel
我覺得係有啲野

下年送廢叻去哈屎

歷來出場次數第5多，呢啲嘢講輩份

有無人睇緊super GT
Jenson 畀架老麥720s 搞到爆呔
老麥魔咒真係非同凡響

老麥可恥

新班底唔好屌咁勁好無？

叻喺訪問度屌鬼話要垃利俾個解釋佢

有排你捱呀

真係唔明留咁撚多新呔

做咩柒??????

正賽咪又係 1 pit

環保撚又搞事

自己主場俾車隊撚屌鬼其實正常，不過加埋上幾站啲印象加埋就

落返沙巴喇

我冰:屌又叫我返垃利咁麻煩架

當左自己係19max

NowTV Channel 670 6:30pm

19揸住本田緊貼老MK
另外嗰位天才今場緊貼富二代

Thx 巴打
尋晚上reddit已經搵到replay download

話說今晚係咪有瘋狂轉左

都係康打好

明明新東家好近屋企

法記開始人頭落地
兩個chief engineers (Aero+car development)近日已離隊

垃利Binotto 較為詳細嘅解釋

"When the cutoff time is calculated, we normally add a margin on top of it and the margin is good enough to afford for any tolerances, uncertainty, whatever might happen during the session normally. Certainly what happened today was the margin we applied was not sufficient, for very little, and the reasons are certainly two -- the first is the track improvement has been very significant and important by the end of Q1, the second is that probably our margin did not consider enough variability due to drivers' maybe confidence by driving through Monaco. Certainly in Monaco, that margin needs to be increased in future no doubt.

"It's not sufficient to calculate a cutoff time, to apply a margin. But in Monaco, lesson learned of today is that the margin needs to be simply bigger. As simple as that. They are the basic [factors]."

"Charles asked, by the way, from his cockpit, should I go out, I think it's a bit too marginal, we may be at risk. We replied that no, we've got the data, and we believed it was good enough. It wasn't.

"We should have overruled [the data]. We didn't. I think when you've got tools and simulations, you should trust what you are doing. So we were fully cautious that it would have been tight, but our tools were telling us that it would have been good enough.

場場都叫春真係有啲煩

vettel絕對無錯，車手為自己利益好正常
但係點解車隊又唔幫手先係問題

點解人地benz做到兩個車手公平對待同競爭，但拉利咁弱

講到好似佢地第一年黎Monaco咁
Monaco既track evolution不嬲都好勁，加埋賽道短大家既時間差距會好細
除非你係頭五先叫做比較安全

連Mercedes最後都有出去，當係預備定Q2又好或者以防萬一又好
法記自己係17/18咁即使Kimi同Seb係頭四都會出去做多一圈

係，我都覺得佢講野唔夠pr， 不過我就係鍾意呢d車手，好似 Montoya 咁，夠真夠火爆。而家無晒呢種人，隊隊都train 車手講野，訪問都搵人𥄫實

係大隊無 PR
自求多福

除非好似Kimi咁
一早拎左世界冠軍
你吹咩

家陣拉利唔係車手間內鬥，係車手同車隊內鬥feel
癲過上年四萬同max

第一年上大隊屌車隊
祝佢好運

無法子，感覺上左賊船

留撚左咁多呔

戰術大師今晚玩咩新花臣

成隊散晒

Binotto 場又震唔住
車又整唔掂
已經未計策略本身柒
諗下邊個申個頭出黎爭位la

求下Haas自炒出SC，免費pit stop停多下

跑撚咗六七十年，第一年收data？
咁多藉口兜

拉利近呢十年跟本係策略組稱霸

識唔識做人同上唔上賊船無關
佢係有潛力
我唔希望佢自己玩死自己
咁後生未有成績個朵又臭咗的話有排洗底

佢真係好正

白頭佬真係好無辜

隊隊青訓都有鳩既地方，冇咩賊唔賊船
Benz青訓依家車都冇得揸

所以我唔覺得拉利有心搞佢
大隊位得6個
拉利寧願請走 Kimi 都俾位佢上
仲下下屌分分鐘連位都無埋

比個幾撚勁既車手比你都無撚用啦
垃圾利

所以唔明d人會話俾ham9/大頭渣垃利贏硬wdc

車隊就四屆就到出晒面
你話冰人做左老油條就話無問題
邊個車手渣拉利過唔到q1 會忍到

仲要係同隊車手有得出去跑
其他弱隊都知要跑第2轉
你就同我講唔駛?
佢唔開口就真係on9啦
仲要食死貓咩?

成日要d年青車手有pr
有邊個爭首次世界冠軍有pr
個個都係臭馬炒車內鬥
發財立品都要先發財

明知依隊野柒下柒下柒咗成十年，仲落搭簽約怪得邊個？

另一邊廂最後冇事嘅VET post race咁講
"I don't think it's fair to criticize the team like this. I think in Q1 the track has improved a lot more than we could have imagined and so everybody got faster in the end."

嘩屌, 古達叔果下我真係笑左出黎
好鬼正
Montoya係果年真係好夠膽啦
又屌老舒,又屌拉利,FIA都有講過下野
重要多次你公眾場合話老舒手車拿渣
敗走F1真係好可惜
咁多年F1都無搵到一個同佢有D類似既車手

全世界都知要出多次係得拉利唔知
全世界都got faster係得你地有個無得got faster

大頭用行動證明咗贏唔到

哈屎都知要出
由第一屆玩到依家嗰隊唔知

咁鍾意wingman
簽返個小保子

分明出黎攞光環啦
唔通出黎屌9車隊咩
佢自己都其身不正炒牆

最接近架喇佢

條廢老肯收山未
不過我叫佢收山又有人會咬我

認真 真係無得同車隊鬥
你地睇下舊年2018日本站排位就知
果下就係白頭佬同Binotto權鬥既例子
佢地根本對車手拎唔拎到冠軍,
拉利拎唔拎到車隊冠軍都無興趣
車隊有手撚鳩佢既話, 佢場場車出事都有
今次我覺得係下馬威 叫你聽話
定係想逼Lec走
因為Lec個經理人係todt個仔,
可能用份合約逼拉利/唔想得罪todt掛

咁事實的確係幾場正賽叻都表現唔及佢

車隊又柒 一個又回塘 一個又小朋友
今年成隊嘢都痴撚線

岩先聽返陳恩能講車
真係擺明撐Lec 屌Vet

還是Kimi好

多謝垃利提供笑話
未開車已經推咗35頁

屌佢老味又要開po

Q成咁又係勝利巡遊睇嚟把撚
同fd出街食飯好過

第一年睇F1雖然已經係火星巡遊，但同時睇到拉利點柒法都算唔錯

今晚支持一下HAAS排P5既MAG, 希望可以幫HAAS拎到靚分

Wingman都做唔掂，唔好想太多

我見平治兩部車係髮夾灣之後果隻灣
偷左好多位下 賺到好多

都係嗰句，哈屎啱啱玩都唔會咁樣柒

冰佬，你要我攞冠軍咪攞囉
你要我幫車隊咪幫囉

hea得黎交到功課

西班牙都係上kerb重過垃利 結果S3快幾撚多
垃利隻避震根本食唔到個load點鬥

好鍾意有性格嘅車手，有料又有格

大頭已經完美咁示範過點樣俾垃圾利嘅戰術整走個冠軍

有冇直播link，係外國 now player睇唔到

今晚有人睇嗎

話唔睇唔睇都捱左十幾年啦

請問有無LINK

跪求精台ipad link

reddit motorracingstream

sor motorsportsstreams

一定睇 !
係度見到曼巴打

kimi

CCTV條link疾下疾下

楊紫瓊

係咪楊紫擎

支持今埸0 sc睇完起步安心訓

Baby

最憎k mad

masa

平治勝利巡遊

Brundle grid walk直接叫二奶行開唔好阻住佢
二奶個樣->->

垃利完埸慢20秒

F1 2019 摩納哥站 討論區 2

開定先

佢條女嚟㗎

下

好似結左婚啦

今晚好忙

Youtube保老是常出沒

隻陰陽人又出現你撚識F1咩

第三個老公

好似未結
不過聽人講,話要叫佢做Miss Yeung
唔可以講Mrs. todt

又係睇咸狗早早勝利巡遊?

睇下19max炒唔炒到火星車咋

係就好睇啦

去睇環意算

Rain!?

“Soft light rain in 15 mins”

睇下係咪fake 其他人

90% chance of rain

rain

落狗屎啦屌搞下局都好
雖然咸爺打水戰好撚勁

如果真係落雨就好睇啦

落雨嘅話就咸........

19大戰咸
水怪打水怪

係咪Jacque Villeneuve?

Try Try

F1 2019 摩納哥站 討論區 2

一夜白頭咩

game of thrones sir davos

Best smuggler in Westeros

完 提前恭喜火腿佬

巡遊開始

垃利慢到呢

又巡

四萬拉龍？

爆胎？

對比之下 上年摩納哥嘅max真係好勁

終於sc

SC

max過左

Max 爛floor 啵

有野睇
最好炒一炒

pit兩次

攬炒

屌你老母max又碰碰車

有冇人解釋下叻叻做乜 食飯無睇到

公公同max 碰碰車 Race control無動作既

查啦

笑死我

原來戰術大師留呔今日用

佢老公老咗好多

俾vettel用

LEC好似未係home race開到完場

max 隊9 ham 就好睇

又想fake 9 人

今年第一爆

Max 5秒

想問點解咸要做2停，大家都做1佢而家拉唔開咪好蝕，利申新手

Benz 見大家成日鬧拉利想表演下

唔落雨就好睇